呢對日本小情侶好得意

因為怕醜問條女可唔可以唔拖手

好葡萄

無女無得比人拖

一定好幸福